有冇人對歐洲超級聯賽好有興趣,好想成事

講真歐冠真係睇撚到悶,而家搞個歐洲超級聯賽每年都可以睇傳統大球會各自對戰,真係好撚興奮。完全係破舊立新,新時代既進步!

無
背叛足球傳統，貪錢就貪錢啦

與其話係背叛,不如話係創新。傳統足球逐漸失去吸引力。

無升班降班係進步定倒退？

Uefa一定唔貪錢啦

完全無興趣
幾年一次豪門相遇就話有話題性
依家個個星期都係

講到而家fifa同歐足清泉咁

進步,升降班意義不大,傳統球會已經擁有哂全球fans既database, 其他細球會根本冇任何吸引力

我唔清楚係咪個個星期都踢,但現實係細球會對戰根本好小觀眾會睇

冇興趣
唔同地方聯賽有自己歷史文化風格
盃賽較量下足夠
聯賽over左

聯賽並唔會消滅文化,反而可以將不同聯賽既足球文化融合得更深

本地聯賽都唔比你玩
呢個12隊聯賽肯定個個星期踢
仲講到明跟NBA模式
分季後賽同例行賽
季後賽玩三盤兩勝

依家係美國模式搞歐洲足球聯賽

冇咩問題,美國模式都唔錯

咁如果踢到垃圾咁有咩人睇？
又唔會降班 只會越來越hea

美國模式唔適合足球
NBA例行賽咪真係例行公事
歐超playoff玩三盤兩勝 同一戲碼連續三場真係不了

踢都未踢,又唔好咁武斷覺得會踢到垃圾

等於阿仙奴踢歐超可以永續墊底

唔使踢
睇吓NBA 冇球星就鳩打

現時歐聯三十二強咪又係例行公事(獌狗果d垃圾唔提),未去到八強都唔叫做好睇

仲要踢埋本土盃賽聯賽
踢到聞一打氧氣筒都唔夠啦

一個封閉聯賽肯定有呢個結果
到季中有堆球隊無得爭冠 然後又無降班
就求其踢 甚至賣分俾其他隊

阿仙奴實力被低估左啦

本土聯賽唔俾佢哋玩

美國佬搞波隨時連足球規則都改埋
加超多暫停 然後可以賣多啲廣告

都係你個人感覺者,我反而覺得踢起左可以吸引到其他球會(psg,拜仁)加入

德甲球隊要經球迷支持先得
肯定唔會有可能加入

如果跟返啲球會嘅諗法
佢哋應該當佢歐聯咁打
唔計因為fifa嘅限制
踢咁多場都死啦
平時歐聯排得密少少都俾人屌

但依家國際足協、歐洲足協、英格蘭/西班牙/意大利足總
+ 英國法國政府已經講明
如果呢十二隊要整個歐超
本土聯賽+歐聯+球員國際賽唔可以再參加

好睇既話球迷自然會支持

英超冇呢六隊波破產都似

其實我主要想講個想法本身都唔掂
唔計外在因素
同埋足球好睇之處就係唔係淨係有大球會對賽

足球除左錢仲有傳統

創新都好重要

唔想。

來來去去都係嗰十幾支球隊圍爐自己玩
反而歐聯間唔中有啲黑馬殺入去一樣好睇
例如2017攻力強橫既摩納哥
2019踢法悅目既阿積士

如果淨係季季都係得嗰十幾支球隊無其他隊玩
同每年夏天個國際冠軍盃有咩分別

同意成日歐洲足總要革新 但係唔同意得12隊自己圍爐取暖
場場都強強對決諗起都覺得悶 仲要冇任何升降制度 我可以亂鳩咁黎輸哂佢都得 反正最後都可以淨錢

其實開多幾個聯賽出來有咩唔好?

冇人睇自然收皮

同意,我覺得呢個聯賽耳目一新,值得嘗試

好有興趣，強強大戰至少唔會揸流攤

個個星期都強對強會好快悶，冇左好期待既感覺。

正如奧運/世界盃 都4年一次啦，年年都有可觀性大減

at least 覺得要搵更多既球隊 更多國家參與
例如搵 36-40隊 分兩組 你踢得差就要入第二級別 少D人睇
或者可以試下行一季 吸引下其他球隊先既 但係真係冇回頭路
如果衰左可能要降幾級乜歐洲賽都BAN

可以玩升降班，本地冠軍補上

應該仲有其他人想join,行出來果12枝球會有咁上下份量，唔怕被清算，所以由佢地出頭

垃圾聯賽。。

強隊都會做歐聯16郎／分組賽出局，點樣例行公事？

創新係好事
但而家美國佬整既模式 同埋得12隊 真係唔睇好

我唔想次次歐聯都捱夜

去到季中 中下游嗰啲又唔洗爭冠又唔洗護級 有咩動力去出力踢踢傷身價跌仲衰